突發！達哥臨場加演直播好戲碼

未知係乜

Sica Hana 我知達哥係腦細好得閒，但我極其量只可以偷上FB，點睇直播吖？
我呼籲各位兄弟杯葛達哥，等佢下次放左工先直播...

undergroundDV 同老細講，睇達哥可以大大提升我工作效率，對公司百利而無一害～然後邀請老細一齊觀賞
ON9

聽日呀大佬

九成九賣廣告

4點邊撚個睇

我

4點擺明收錢賣廣告啦
達哥唔洗搵食咩
咁都要屌